老衲正式宣布，今晚arkk收市穿140蚊，Cathie Wood就係臭雞

一開穿鳩咗 老雞

燈撚到，反升

慢啲好似好啲